是甚麼 讓我們遇見的

緣份到了 自然遇見了